大角咀甜品店火槍自爆起火 兩休班消防員破門救熄

凌晨一時許，大角咀杉樹街6號一間甜品店，突然冒出大量濃煙，恰巧兩名休班消防員在附近酒吧消遣，得悉火警後從酒吧借用滅火筒，破門進入店鋪救火，稍後消防員趕至救火，最後將火救熄，火警中無人受傷。

消防經調查後，發現廚房內有一手提式火槍，懷疑氣壓問題突然自爆，引起火警，火警無可疑。至於兩位休班消防員阿豪及阿軒，分別任職3年及11年消防員，對於救火一事，二人均表示已即時評估，認為可處理火警便立即行動。

休班消防員阿豪表示，事發時現場煙霧瀰漫，亦看到火光。同是休班消防員的阿軒就指，當時有其他市民提出一同進甜品店內救火，「都係叫佢唔好入去啦。」二人強調，他們已評估過現場情況，覺得可行才進入甜品店救火，希望盡量阻止火勢蔓延。

Thank you

黑警見到白衣人->即閃

超型！！！

呢間野藍色架
俾天修

高下立見

休班消防員
休班警

消防

消防員真漢子

再睇下休班警強姦,偷野......

簡直兩個世界

英雄

消防哥哥真係好man大愛